(無懼風雨 繼續抗爭)第一屆香港人巢皮腳大賽(2)

唔好俾佢停

竟然冇想像中既巢 但Gel甲都甩撚埋

行到有adidas印

腳趾皺啲，腳板已經有免疫所以無咁皺

腳係女友嘅
搵到條女陪你為香港行到腳巢皮 夫復何求

巴打你啲腳指⋯

香港人 香港腳

隔住mon都聞到臭腳味

點解我要逐張腳板相禁晒黎睇

咁重口味啊

後果自負！後果自負！

講還講可唔可以唔好po圖

3點up到10點

好似無乜腳腳咁獻下醜

可能女人用水做，隻腳板底好似無乜巢皮喎

好有質感

唔夠巴打巢

屌 成對鞋都係水 醃左7粒鐘

隻腳裂開左咁

好鬼痛

仲以為好巢

似豬腳

就黎爛

屌隔住個mon 都有味 利申踢拖出去 無醃住隻腳

你要唔要實一粒

岩岩返到屋企一除襪就見到咁

遲咗發現呢個post 啲巢皮退得7788

有心啦，我食自己乾左+無泥嘅就得

男人老狗整gel 甲

sos

女巴打

成績麻麻地

已經著water repellent嘅鞋
好撚臭

推

隔住mon都味但想繼續睇戰績！

做咩大家都咁
我都係有枕同甩咗少少死皮咋wo
利申由3點up到8點

參賽作品

扁ed sosad

2點up到10點 每行一步好似踩水tum

真 香港腳

唔好再講了
bit哂水咁
諗起個感覺都想嘔

一講就有味

嗰陣up味又忽然攻上腦

果然係手 足 ！
見大家咁誠意拳拳
俾個low five 嚟

忍唔住索兩啖

巢過袋底

12個鐘既成果

我今日最多謝嘅係自己隻腳！

整換腐足糖水

收皮啦。

哇屌

光復香港腳

賣淫？

［member][/member]
好撚香

走開

開心分享

後果自負！

要收兵出返去啦
西痕咪搵sp囉

你一陣睇下覺得有冇滑左

維園嘅雨水、修頓嘅泥土
加埋就係170萬人嘅腳皮
全部都係愛呀哈利

光復香港..........腳

連我自己都覺得又臭又嘔心

【818】重新定義咩係「香港腳」！

痴線

由2點up到12點
仲香

望住都覺得臭

防水鞋，2轉

仲係靚腳

每行一步都會痛

甩色[img]

貓貓有冇嚇到彈開

腫到豬腳咁

今日醒水著dr.ma 冇乜點濕過

八個鐘嘅成果

cls咁快1001開新post

好臭呀，屌你

見到大家咁，我就唔顯醜啦

威力勁過核彈
呢鋪真係要暫時割席先

浸左成日都冇事wo

想奶絲打對腳

正呀

涼鞋大勝利組
(不過行到甩皮)

落雨果刻直到12點

痴住條鳩毛喎師兄

點解會咁
明明未除褲

紅卜卜

連登民主女神Catgirl呢

肥美